有冇人interview左 DH contract nurse (for covid)

有冇人in左啊？

我今日in左！有冇同路人？

知唔知係咪派去隔離營架？佢話都會去hotline聽電話。

同埋知唔知點解人工低過point 15嘅？都要返shift ga wor! 🤔🤔🤔

有冇人收到offer ?

收到Offer ！而家返緊工

我好好彩，而家個位唔使返night. 但係聽講遲啲要調去打疫苗。佢哋話啲post成日轉。所以都今日唔知聽日事

冇得續約啦，聽講DH不嬲都唔會續約。
呢個仲要係covid, 更加唔會，除非covid 繼續😖😖😖
跳point就冇啦，全部由頭計起